{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3153&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 이그니스 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は非対面で全客室チェックインが行われます。 客室はVIPと特室に区分され、VIP客室には屋外テラスとビームプロジェクターがあります。 ただ、電気回線の問題で屋外テラスやジェットスパマッサージベッドはご利用いただけません。 特室にはスタイラーとネットフリックスが設置されており、ネットフリックスは個人アカウントを使用する必要があります。 すべての客室にはマッサージチェア、靴の殺菌乾燥機、空気清浄機、電子レンジ、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ミネラルウォーター、飲み物、ティーバッグ、シャワー用品、使い捨て用品が備えられています。 入室は2名基準であり、2名を超える場合は入室できません。未成年者とペットの入室は許可されません。 布団の追加は不可能で、チェックインは午後3時からで、チェックアウトは翌日午後2時です。 駐車場は計7台まで駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようにチェックインが行われますか？",
            "answer": "宿泊施設では非対面で全客室チェックインが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように区分されていますか？",
            "answer": "客室はVIPと特室に区分されています。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIP客室には屋外テラスとビームプロジェクターがあります。"
        },
        {
            "question": "VIP客室の屋外テラスやジェットスパマッサージベッドは利用できますか？",
            "answer": "残念ながら、電気回線の問題で屋外テラスやジェットスパマッサージベッドはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室にはスタイラーとネットフリックスが設置されており、ネットフリックスは個人アカウントを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室にはマッサージチェア、靴の殺菌乾燥機、空気清浄機、電子レンジ、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ミネラルウォーター、飲み物、ティーバッグ、シャワー用品、使い捨て用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "何名まで入室できますか？",
            "answer": "入室は2名基準であり、2名を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者とペットの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "布団の追加は可能ですか？",
            "answer": "布団の追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは翌日午後2時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は計7台まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 442
    }
}